無論政府講咩 總之未撤回 我地就會繼續抗爭

星期日 準時見！